原來又唔係大紀元記者

屌又炒車？

幫推，往死裏打

咁都有得炒車

好複雜呀屌

好亂呀，阿媽！

Diu

有巴打話依間

點架
求各位幫幫小弟推post
[重開]係時候重整下再出發

炒晒車

一句講晒，理得佢邊間，係咪真記者先

又炒

但都要文宣返，大紀元唔係敵人！

呢鋪係咪炒車典範

我都查詢左，大紀元話係舊員工。
但按照捐左錢比大紀元

睇完個網
啲新聞陰謀論左啲 都係反共既

假記者?

好似都係反共架

岩岩睇左另一個Post，上左有巴打講嘅另一個媒體
應該都係法輪功果啲

雙炒

炒完又炒

3炒

總之都係同路人
手足要小心 唔好搞記者